# Manage Fiscal Customer
Proyecto con el proposito de almacenar y consultar las facturas fiscales directamentes de un web service integrado 
con SAP ByDesign, para luego por medio de NodeJs y herramientas como el Tedious jalar los datos del WS y 
almacenarlos en una Base de Datos SQL SERVER.